今日天安門廣場有冇多唔多人支持香港黑警集會?

唔知有冇支那人真係去左呢?

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

唔係今日

完全冇新聞，睇黎班中國人係口頭愛國

Fake下d藍絲啫
有無人係上面寫「8.18支持香港警察」

屌
唔記得加密

差唔多啦
同香港班垃圾藍屍一樣

有冇天安門live

大陸同志今日一齊去天安門申冤

微博查都查唔到